將香港玫壇分成2派係大錯, 應該要分成最少3派

而家好撚明顯唔係得黑同白
仲有一派係灰
平時就扮撚到好似企係反對派果邊
係最撚重要關頭,一比共產黨用手指HIGH一HIGH個春袋就全撚部歸邊

邊幾派？有冇仇探土派？

湯渣, 仇思達同何志光呢d連扮都廢撚事, 直撚頭係建制派
郁民, 田不俊, 馮檢基呢d咪灰囉
用幾多人力物力時間團結佢地都冇撚用
佢地個春袋比共產黨托管緊
幫你地爭取民主個春袋就會比共產黨摙爆, 你係佢地都一樣會咁做

其實建制派同反對派呢兩個名已經好有問題,雖則係有心創造出嚟

命名返做激進親中派同溫和港獨派就FIT啲